網上行維修，約親是否例遲？？

跪求遲到最誇紀錄

遲到電話都打唔通

約星期一，佢逐日推到星期五
搞到我成個星期冇出街

咁撚大鑊？？？

可以打上去叫佢waive 你月費

學到嘢了

續日計俾你 當你90一個月 停左3日
退番9蚊俾你

點算，已經遲左兩個鐘